人民日報—新加坡有條件取代香港成為中國的特別行政區

正

老鳳認同

好呀

話時新加坡有冇自己軍隊好少聽

支持新加坡回歸祖國, 認祖歸終

老西認同

有,坡佬要服兵役,不過呢d垃圾地方軍隊有幾勁就大家都心照啦

新加坡有軍隊

認同
全面支持新加坡成為中國新condom

嘩屌，push push push

要服兵役

一國兩制好

好呀 踢走香港

我地都可以做下一個以色列

新加坡是中國自古以來的領土

全中國都冇條件，再推俾坡9上位，證明坡9有料,

G持

喜迎玻兒回歸

新加坡想取代香港很久了,大力支持

坡佬咁鍾意奶中國屎眼，咪俾佢地試下咯。

新加波軍隊人少但係行精兵制，海軍唔差架

有請小鳳姐啦

星洲軍事力量應該可以消滅中國一個軍區

仲要李光耀當年定國策係話新加坡太細，守唔到，所以軍隊多數係海外，係全攻型，本土有事，係打7人地，唔係守土

馬來西亞同新加坡一齊啦，日奶夜奶

光復香港 時代革命

有冇Source? 等我傳俾d 藍絲打下飛機

係就快啦屌

上網google下先問
新加坡兵力勁到馬來西亞唔敢打佢

華人多既地方就係中國領土
等睇全球排華

老多認同

我覺得可以參考下坡軍
香港無險可守
但可以係海外建立震懾北方既軍事實力
以嚇阻嚇
如果敢打香港 兵分4路打晒四大城市
中共都靠嚇企穩左幾十年啦
依招用得過

老納可以取代李光耀

坡仔肯定唔會反抗

好呀，新特區🤘🏼

老H認同

水兵對水手

老女認同

老鄉認同

F15喎，全滅都有機。

岩呀, 咁香港獨立啦

支持

推

Source?

有，港共扣留過佢啲裝甲車

笑而不語。

好似李力持話Jennifer Lawrence 可以做佢套戲嘅女主角咁

恭喜新加坡！

好呀 快撚手呀

唔止有自己軍隊
重有美國註軍

攬炒

二國一制, 新思維新方向, Good~

佢唔好話美國都有條件
On9

啱呀，新加坡早應取代香港

熱烈支持新加坡回歸祖國

新加坡又變咗自古以來中國一部分

熱烈慶祝新加坡回歸中國

新加坡可以共享大灣區榮耀

有軍隊都無用，新加坡太細，戰鬥機一嚟，唔洗幾個鐘實無得守！

老婆認同

快啲融合喇咁就要

新加坡特別痕政區

有華人既地方都屬於中國的！
支持共產黨收回新加坡！

Link?

老屌認同

而且新加坡第一代空軍係由以色列戰士訓練出黎

老閃認同

呢啲黨媒真係賣國賊
有深圳上海唔拎出嚟講，走去吹奏新加坡

笑鳩死

新加坡自古以來都係支那國不可分割嘅一部分

交換囉，香港人搬過去新加坡，新加坡班人搬嚟香港

喜聞樂見 兩個極權國家合併做一個都唔錯

新加坡正式回歸中国

大家都獨裁,有計傾WO

向新加坡宣戰？

岩呀，香港咁多外國勢力咁亂
扔撚番俾英國佬或者貿易戰割俾美國佬算啦

截圖呢?

小心炒車

全世界都是中國的
中國快啲去新加坡落實統一進程

一班奴隸,啱晒

隨便

老豆搵仔

link都無條

全力支持!!!!!

無諗過守，比人打就直接全球各地既駐軍炸返你
攬炒

美國駐新加坡海軍海外基地之一——樟宜海軍基地
我唔信支共敢向美軍開火

打過咩勝仗？

獨裁國家加入獨裁國家

有 但軍演時要去其他國家借地方進行
因為新加坡太細 無地方可以進行軍演

回歸吧

快點⋯⋯
世界有華人的地方都是中國的

回歸回歸

有無原文？ 寄去新加坡外交部等佢地回應吓！有戲睇

新加坡普通人對大陸人印象同我地不相伯仲！

紐約是中國自古以來的領土

你唔好on9

坡佬：

不如大家交換
坡狗做支共特區
香港獨立成國

銀河系是屬於中國的!

勁過馬拉就得啦

新加坡直頭講英文，唔好玩啦，佢地回都回美國啦

正快快快

呢個post竟然有幾條友問衲dee拎source

星加坡係共產主義國家？

Agger

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

華春螢：北韓也可以成為中國的一部分，也是中國的第二個香港

全力支持

老六認同
讓坡佬共享作為中國人的榮耀

pushhh

坡兵好多係去 Taiwan/Australia training

新加坡一起來加入強大的中国大家庭吧!

到時民建聯，工聯會去星加坡開分部

美國都有條件

支持每日150隻支蝗移民星加坡

支持新加坡取代香港成為特別行政區
Free HK

交換？？？
新加坡做特區
香港就建國？

不戰而屈人之兵，聽過未？
瑞士軍隊現代夠冇打過仗，冇人夠敢話佢廢

快撚啲攻打阿，唔得正契弟阿，唔好又得個up字

老衲真係好撚高質

你咪戇鳩…新加坡海軍係全東南亞最強，整套軍工業體系完整，絕對唔係垃圾

回歸母親懷抱

冇諗過守，新加坡軍隊訓練係以新加坡淪陷後如何從海外基地反攻為主

如果係咁，東盟嘅大馬、印尼會圍堵

新加波有五國聯防，有英澳紐協防，係澳洲又有海外基地，咁都叫廢
同埋軍備計，亞洲算係數一數二先進

認同支持

支持新加坡每日加簽150
公屋比大陸人住

老伯認同

麻包袋

認同啊屌

有冇fc?

DLLM，有冇再離譜啲！

宜家係公然開聲佔領新加坡喔😂

全力支持！

投共發大財

歡迎新加坡同志

取啦取啦，新加坡禁支持中國一定立刻投懷送抱，d坡人又慣左唔理政治非常好統治嫁

新加坡同馬來西亞盟友嚟…新加坡敵人係印尼

恭喜 新加坡

source?

新加坡果啲出名假民主，無自由國家，新聞自由排170+。遊行/鬧政府只可在公園內，公園外公開鬧政府死硬。

新加坡本身支持大陸踩香港
中共想逼佢轉軚呀？

係就快，唔好等下個禮拜

老I認同

笑完。
果然夠意淫。
淫民日報。

中華人民共和國新加坡特別行政區
新加坡人有幸成為三姓家奴
馬來西亞>新加坡>中國

快

又幾撚有道理，都係行焦土政策

新加坡都叫垃圾地方?佢地係獨裁中既極致，軍力絕對係東南亞個班真正垃圾數一數二。

標題黨來, 請用起底功能pls.

既然星加坡人民意願係奶共，咁快d認匪作父，早日回歸

快撚啲

講到星洲好似願意舐共咁

如果得嘅就唔用駛取代呢個字啦啦

仲諗住邊個咁撚on9講d咁既野
原來係老納 老友認同

美國都有條件成為中國的特別行政區, 做啦

因為個領導者精英姐，但咁講，如果當年咁係玩高壓手段跟本獨立死路一條

快D取代 放過香港

gogogoogo

係就快
唔好得個講

同台美合作啦

source please

好喎 交換呀

新加坡快啲回歸啦咁愛國

咁任何獨立初期因為有敵人阻礙咪要獨，馬來佬圍住你加上中共又係度攪鬼，但到左後來穩定都唔變民主就幫唔到啦。

係啊新加坡可能只係差唔多唯一既獨而情況幾好既地方，只要新加坡都玩完，以後有人推崇非民主時就撻佢一句"邊個極權地方做得好?"

去台灣參軍

強國想攻打新加坡，納佢入領土??

請

東京都有條件

韋拿踢法似我?

唔好忘記馬來西亞

支持坡國歸終
俾班奶共坡豬知味道 順便迎接難民潮

發送自新加坡

好

日本人明明係徐福後代，支持日本回歸

哈哈，咁益坡佬，做中國人！🤣🤣🤣

獨裁國家唯一缺點係領導人才能，新加坡就比到你睇只要做港豬，而且民生政策做得好，跟本就無人理民唔民主，情況有d似肥彭接任之前既香港
你見新加坡一轉左領導人，政策即刻廢左勁多，只係條命生得好，香港仆街佢先發到圍

同意同意

交換

絕對認同

炒晒車啦

新加坡要回歸中國?

軍車遭香港拘留

照佢的思考路徑，美國華盛頓都有條件成為中國的特別行政區

將新加坡同香港交換

中國是新加坡的一部份

原文？

笑死

讚成。
香港送番比英國，星加玻成為特別行政區

極權咪就係要求個位最高權力人士永遠保持良好狀態，已經係阿媽係女人既常識，係中國人仲可以為呢D爭拗。

民主就係知道呢個世界無人可以保持永久良好狀態，唔該你無狀態就第二個頂上，只係咁撚簡單，個D咩人民理唔理係後話。

新加坡是中國人的！

新加坡人民之福
在中共懷抱
永享福祉

臺灣多啲 特戰隊去台灣跟國軍蛙人兩棲隊學野

Source又冇 google都冇

香港拜拜

SOURCE？
推俾新加坡人睇
佢地最幸災樂禍

掉轉囉

最好是真的

中國啲主權好撚勁 連新加坡都吞到

source link pls

如果咁講 將香港人去曬台南 做第2個香港比佢地睇

Yeah

人地仲有 five power defence arrangement
是英國、澳洲、新西蘭、馬來西亞和新加坡五個英聯邦成員國在1971年簽訂的多方協議，主要商討當馬來西亞或新加坡遭受襲擊時，協議國採取的反應和所能給予的軍事援助。同時它也是馬新聯合空防系統（Integrated Air Defence System）的一部份，是西太平洋地區的軍事安全組織

中国欢迎新加坡以双方接受的形式 自愿回归中国母邦
2 个月前 · 来自专栏 中国经济2人论坛
中国欢迎新加坡以双方接受的形式

自愿回归中国母邦

——新加坡失去国父李光耀的华裔游子回归中国吧

马格宁思

二〇一五年三月三十日

（一）

新加坡共和国，通称新加坡，别称狮城，是东南亚的一个岛国，也是一个城邦，国土面积714.3平方公里。于1965年8月9日被马来西亚抛弃驱逐，被迫脱离马来西亚独立建国。该国位于马来半岛南端，毗邻马六甲海峡南口，其南面有新加坡海峡与印尼相隔，北面有柔佛海峡与马来西亚相隔，并以长堤相连于新马两岸之间。新加坡1965年9月21日加入联合国，同年10月加入英联邦，1967年8月8日协助成立了东盟组织。

截至2013年6月，常住总人口数为540万，人口密度7，540人/平方公里，是世界人口密度第二高的国家，仅次于摩纳哥。其中331万人属于新加坡公民、53万人为永久居民。居住在狮城的外籍人士有约155万人。在本地居民（本国公民及永久居民的总称）中，华人占74.2%，马来人占13.3%，印度裔（以泰米尔人居多）占9.1%，而欧亚混血人口和其他族群则占3.4%。华人大部分源自中国福建、广东和海南等地，其中大部分是闽南人（俗谓福建人），其次为潮汕人、广府人、客家人和海南人等。由于闽南人占华人人口的半数，在官方引进华语（标准汉语）以前，闽南语一直是各祖籍之华人内部的共通语言，甚至普及于马来人与泰米尔人。政府在1979年推广“讲华语运动”，目的是要扭转华人使用方言的习惯。目前有超过七成的华人能说华语，它也是华裔之间的通用语言。

（二）

当今，新加坡失去国父李光耀，如同顶梁柱崩塌了。强人制度的终结，那么，新加坡将何去何从呢？

政治强人李光耀及其治理下的新加坡，以弹丸之蕞尔小国，无论是在亚洲乃至世界，却赢得了与它的身躯不相符的尊敬。纠其原因，李光耀个人起了关键的决定性作用，他创建一整套看似相同，实则迥异的独特制度，概括起来就是：民主制度下的专制，法治制度下的人治，多党制度下的一党制，选举制度下的世袭制。这种制度对于李光耀是一种好制度，也是行之有效的制度。但是，在这种制度中，李光耀个人因素所占的比例权重太高了，以至于该制度离开了李光耀本人将是不可复制的，同样也是不可能延续的。

（三）

昔日，新加坡，这个被马来西亚抛弃驱逐的华裔游子。今日，当中国崛起强盛时，理应张开双臂迎接你回归祖国的怀抱。理由如下：

1、新加坡是世界上除中国大陆、香港、澳门和台湾以外，以华人为多数族群的地区，在本地居民中，华人占74.2%。同种、同源、同根，血浓于水，具有天然的亲和力、向心力和凝聚力。

2、新加坡虽然是世界上最富裕的国家之一。但是，就综合国力而言是一个小国，也是一个“弱国”。人口仅相当于中国的一个中等城市，且出生率不高，人力资源匮乏；国土面积纤小，均小于北京城区和香港（北京总面积16,808平方公里，市区（传统称为城八区）面积735平方公里。香港面积1,104平方公里），没有战略纵深和腹地； 资源匮乏，缺少淡水等，是一种“脆弱的富裕”。

3、中国的崛起与复兴举世瞩目，其发展势头势不可挡，与美国分庭抗礼，进而取代美国也仅仅是时间的问题。近时期，中国提出了“一带一路”发展构想；另外，以中国为主导发起创立亚投行，目前七国集团除美日外，均已表示加入，在俄罗斯宣布进入后，甚至美国也不得不有所考虑，截至29日亚投行的“朋友圈”已扩至42个国家。此举，是否将成为中国开始在世界上制定“游戏规则”的转折点呢？对于孤悬于海外的华裔游子新加坡而言，一个强大的中国将是它坚强的后盾和母帮。

4、中国也需要新加坡作为“战略支点”。新加坡位于南海的南端，扼守马六甲海峡，是进出南海与印度洋的咽喉，战略位置极其重要。若新加坡回归中国，中国将控制了整个马六甲海峡，并且将形成南北夹击之势，控制了整个南海。

5、新加坡的回归，可促使东盟转型，促进和加速中国成为“领袖国”的新东盟建立。为改变亚洲乃至世界的政治、经济、军事、金融、外交等格局，创造了更为有利条件。

结束语：至于新加坡回归中国的形式，或者参照香港、澳门的形式，或者采取“海外自治省”的形式，或者采用“联邦制”的形式等都是可以考虑并讨论的。

笑左

[人人可做，文宣實用篇]比airdrop更有感染力！

奶共奶過頭

全球攬炒

如果有美軍
邊個夠膽打

老梅認同

我第一次認同老納扮人民日報講既野

新加坡應該認祖歸中 回歸中華人民共和國

改名為中華人民共和國新加坡特別行政區

當初以色列人幫新加坡建軍
新加坡仲怕馬拉同印尼唔妥
話班以色列人係墨西哥人黎教耕田

坡佬空軍都唔差架

坡佬唔係真想奶共
係想香港仆街

支持呀 快啲臣服啦 唔係出兵打鳩你地坡友

嘜唔係上海深圳取代香港咩?

咁都問得出

【攪珠遊擊戰】「狗多寶獎金」今日 8.2 下午6時正開彩!!!

老單認同

等你咁撐中共
共享中國人榮耀啦

SGSAR

揾唔到source
吹水料黎

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

自古以來

去做回血劍唔好喊

有冇 source

以我認知，以色列係復國

利申：唔熟歷史，求指教

係咪痴撚線架, 人地獨立國家黎架

好啊~

利申 識個新加坡渣戰鬥機既坡仔

大大力支持

老7認同

唔係講緊佢歷史
我相信我地可以絕處逢生建立好似佢地一樣既強國

華盛頓都夠條件做中國首都喎。

即係同解放軍55波

老歐認同

加油，支持成立新加坡中國特別行政區

好啊全力支持
痴心妄想，人哋新加坡就笑死

快 d 將新加坡納入版圖啦，既然新加坡咁親共。

國家終於朝任務俾你啦

一點也不能少

攬炒系列

身邊好多好多好多朋友叫我幫佢哋8.5罷工

:g持

平壤有條件取代北京成中共首都

認祖歸終

有，聽frd 講要強制參軍

橫掂個邊咁多華人
好似克里米亞咁回歸中國幾好啊
支持

支持支持，熱烈歡迎新加坡加入中國

中華人民共和國新加坡特別行政區正式成立
香港正式獨立

唔介意將地位調一調
我地做獨立國家，佢地做CCP 嘅SAR

我真係。。。

腦洞大開式啟發

好呀，你地兩個自己傾，唔好搞香港

好撚佩服佢地敢言。點解唔講 地球係中國。恐龍都冇 淨係得中國人

老妹認同

做傢兩呀拿
今次仲唔拖埋你落水

自大到傻

同意吖快d踢走我地

正啊喂 到我地獨立 新加坡做condom

Fact check?

星加坡有美國海軍基地，係第七艦隊其中一個分陀。空軍亦都駐員。
星加坡自己係東南亞最勁嘅軍隊，沒有之一。
陸軍有德國豹2坦克，空軍有F-15，亦係F-35嘅準買家。海軍有自己嘅潛艇。
可以話佢軍力隨時比台灣仲勁。
你諗下有無可能？

呢個好笑

好啊

全力支持
快d派解放軍去接管喇

仆街了。
解放軍終於要出動了嗎?
去攻打星加坡

一二波行動好撚成功呀喂 第三波唔係唔幫到底呀
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

好呀好呀！

坡兒 坡兒 坡兒 蟲國小寶貝
在馬來西亞旁 搖擺著尾巴
坡兒 坡兒 坡兒 肚子脹卜卜
脹卜卜 哈哈笑 整天在笑

利申返：首歌本身都唔啱音，我無返教會

到時分分鐘軍隊都係共產黨人

有
佢地有幾個軍用島係專做military training

問題係啲兵同政府一樣親共呢

咁唔好啦 快啲出精 派多啲老解打到玻仔仆街

老少認同

坡狗值得擁有

唔使衝出黎話俾人聽自己有幾無知既

中國(新加坡)

全面支持

快點

咁佢係咪要打新加坡打到咩
=============
光復香港 時代革命

噢

不是上海嗎

lol

文宣組！！！！ 用呢句反擊新加玻

人哋新加坡都唔會show你中國啦

月5 一齊罷佢老母臭閪

新加坡洗撚你評價咩
說三道四
干預別國內政

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

唔好意思 希望借少少位 等大家可以知道手足既感受同俾大家既提醒

728被捕手足既心聲[代po]

去過新加坡exchange
坡國軍隊雖然人少 但絕對係東南亞，甚至亞洲數一數二
佢地嘅軍訓係好嚴格同認真，唔似台灣咁得幾個月、中國咁摺被

認同
咁多人問老衲 拎 source , fc

坡仔好打得

機會來了

有，同台灣一樣。男性要服義務役。

好多新會然係咁問source
Btw 納dee高汁

平心而論 新加坡軍隊幾勁

到底全盛時期既共媒可以得罪幾多人？

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

我真係恭喜你呀！

香港已經冇呢個機會

老s認同

中國侵略新加坡

支持請分享

咩灣？濱海灣？

新加坡係一個獨立政體.只會為自己利益考慮.

我想解釋多次攪珠遊擊係做緊乜野。

① 目的

② 進展

1) 研發系統v1.0
【攪珠遊擊戰】攪珠系統 (公測版 v1.0) 上線喇!!!

2) 第一次攪珠
【7.31攪珠結果】今日嘅攪珠結果係... (公測中)

3) 一班IT義士研發系統 v2.0 (網頁版+App版)
【攪珠遊擊戰】攪珠系統 beta v2.0 (公測)

4) 第二次攪珠
【8.1攪珠結果】今日嘅攪珠結果係...

③ 暫時成效

［突然］深水埗開始多人

(圖片轉載自於葵涌巴絲)

④ 問題

我認同有巴打認為咁嘅遊擊行動出師無名
但出師有名 = 經過宣傳 ≠ 遊擊
出師有名就冇辦法做到攻其不備
呢點方面歡迎討論

如果真係要講遊擊目的
① 令狗仔防守成本大增
② 早日令狗仔軍團崩潰
③ 達到be water嘅極致
④ 減少義士受傷被捕

⑤ 小結

無論如何
請各位密切留意
逢星期五新增嘅
「狗多寶獎金」
頭炮率先喺
今日 8.2 下午6時正
!!!開彩!!!

立刻試玩，網頁版 攪珠系統 beta v2.0 (公測)↓↓↓

想玩 App版 (限Android) 攪珠系統 beta v2.0 (公測) 入 今日嘅攪珠結果係...TG (Channel) ↓↓↓

人民日報:中國準備侵入新加坡

最好放棄香港